當初因爲香港與别不同而嚟發展但依家又唔為香港發聲嘅人係咩心態

我老豆老母就係依款人。佢哋當年喺中国過得唔好，覺得冇發展空間同冇自由。
跟住睇中咗香港，話呢到比起中国其他地方好好多，當年英屬香港無論喺邊方面都好過97之後嘅香港。
但依家香港呢個地方已經慢慢變成中国嘅一個城市，漸漸失去佢嘅獨特性。但依家6,70年代嚟香港嘅人對此默不作聲甚至覺得遊行示威呢啲係搞事，屌鳩我哋呢啲真正為香港發聲嘅人。
要救香港靠佢地真係冇撚用，自己香港自己救。真香港人 6月9號不見不散！

我喺香港出世，由細到大都係喺香港讀書長大。去中国嘅次數一隻手數得哂。我覺得香港人嘅定義係睇個人本身嘅文化背景同意識型態。我雙親雖然唔係喺香港出生但我覺得我係香港，甚至比一啲雙親都係香港出生嘅人更香港人。同埋天琦甚至唔係香港出生，但佢可以為香港斷送自己前途，唔通你覺得佢唔係香港人？